我條女攞佢自己同舊三文治比

話說今天同條女出街，我買左個三文治，同條女話考試期間成日食三文治，對三文治有感情。點知條女無啦啦彈左句"咁我咪同三文治冇分別?!" 我嘗試把三文治係攞嚟食嘅,你就係人類係我條女,跟住佢又話"咁你都食我啦?!" 問到我口啞啞,跟住佢嬲咗我 點算

心諗做乜鳩

條女係你精神食糧
三文治係肉體食糧

咁你咪話食佢囉

一啖咬落佢lin頭，大叫 依芝班！

你叫佢幫你整腸仔包

一啖咬落去
大嗌舊三文治正過你啊

正所謂生舊叉燒好過生你
咁係唔係生到叉燒呀屌你
而家我屌既係你唔係舊三文治呀 你見我射落去三文治度呀

這
就
是
女
性

女人真係 三文治都唔放過